有無人既passive voice 係跟萬子學?

佢個「突」音令到細個既我開竅